滑鼠嚟講，hyper x 定 logitech

主要玩csgo pubg ，有線
筆直600

當然係zowie

Razer

Zowie
過半csgo職業都用緊

Shroud用G403

手大既 razer 好 jar 手

垃撚圾

利申 用咗EC2A半年已經有

Zowie 緊係用FK1啦

你以為FK1就冇事？
That's Zowie mice for you. (:

If you want a good mouse that doesn't do this: Kone Pure or G303. The DM1 Pro S and Nixeus Revel are also really good.

My G403 uses a mechanical encoder but at least it didn't jump because it has distinctive notches. My DeathAdders have never done so either. But guess what? My EC2-A and FK1 did. I've stayed away from Zowie as much as possible since then.

I can remember Zowie trying to "fix" it by putting their 12-step scroll wheels back into their mice instead of the 24 step ones. Yeah... that worked well, didn't it.

我一樣都係玩FPS 我一樣都係用滾輪跳 但係我都冇呢個問題

Apex legends R6 都有玩

用咗幾耐？耐嘅咪你好彩囉

自己上reddit望下
通病嚟
ZOWIE個Wheel俾人屌到開花

用咗年幾都冇事

不過而家轉咗FK1同埋g pro wireless 雙修

得啦
ZOWIE世界第一 大家可以買
利: EC2A已轉G703

Zowie 同 Logi 都係世界第一

Logitech MX MASRTER 2
向橫碌實在太好用

LOGITECH >>>>>>>>>>>>>>>>>> ZOWIE
講完

有線都有得諗下,無綫真係 logi 玩晒

Wheel係for CS滾輪切槍 滾輪跳
EC FK都係cs選手設計
做到FPS領域有70%市場佔有率

利申 識zowie經理

403 703 gpro user
唔係貪無線 zowie啦

g703支援無線充電，但係咪一定要用官方果隻滑鼠墊先得？

Fps 一定係zowie
用過起碼七隻出名既mouse 最好用（打機）就係佢
Btw Logitech隻403同g pro其實手感都唔差
Razer 唔知係咪我手黑 用唔夠半年隻mamba就壞左
另外都推一個叫mionix既瑞典牌 隻手感好好

zowie FPS 真係唔錯
用過EC2，但都係Wheel出事要換
同埋鎖死dpi真係唔太方便，可能其他型號無鎖，呢個就唔清楚了

最後都轉左g502，個Wheel上網太舒服

用緊g903
個滾輪可以成日都用唔到

我之前用左一年唔夠個滾輪就生鏽

lenovo m200